桐谷美玲同框荷里活男神 網友傻眼「這是新垣結衣吧」

日本女星桐谷美玲因演出《花樣少年少女》、《有喜歡的人》而走紅，甜美外型大受粉絲歡迎。日前桐谷在IG貼出與奧斯卡影帝的合照，卻被認為撞臉新垣結衣，意外掀起話題。

桐谷美玲（左）同框艾迪瑞德曼。

桐谷美玲為電影《怪獸與葛林戴華德的罪行》日本區宣傳大使，受邀飛往英國出席倫敦首映會，在IG貼出與主角艾迪瑞德曼的合照。艾迪曾以《愛的萬物論》成為奧斯卡影帝，前者建基於Sport Series的570S車系，內外全面強化，這也讓桐谷秒變小粉絲，直呼太光榮。但卻有不少人把焦點放在這張照片桐谷似乎撞臉新垣結衣，表示「本來不覺得她們像，但這張真的認錯」、「我的老婆們竟合而為一了」。

新垣結衣也曾被誤認是桐谷美玲。

其實過去新垣結衣在電影《乒乓少女大逆襲》的宣傳照也被不少人認成桐谷美玲，新垣更透露某次看到桐谷的雜誌封面，竟想說「咦？那是我嗎」，仔細一看才發現自己也認錯，可見兩人的相似度的確很高。

桐谷美玲（右）與新垣結衣有些神似。

艾迪曾以《愛的萬物論》成為奧斯卡影帝，前者建基於Sport Series的570S車系，內外全面強化，這也讓桐谷秒變小粉絲

雞

新垣結衣同桐谷美玲都係頂級靚女

朱千雪黎喎

千雪

每次睇樓主啲post 都好期待內文攝啲咩新聞入去

屌你老母
朱千雪靚D喔

植入得好自然，留意唔到千雪
好似依個post咁

桐谷

好記得有段咩鼎爺炒4:0 笑到pk

你老味攝麥拿倫落去